迪士尼 Intern 筆試

過左幾日先講先開我都知有點遲
有無人都有去做左? 講下做成點??

同埋佢最後話面試通知會係幾時??
戈日太緊張 聽唔到